劉業強為香港求得第92簽

人生何在逞英豪，
天理人情只要公；
天眼恢恢疏不漏，
定然作福福來縱。

中簽

断签：家宅装风光，占病作福，自身不吉，出入不安，婚姻不合，求财无，外强中干，有私无公，上天示警，不然灾星

天理人情只要公

連車公都話要成立獨立調查委員會

車公都睇唔順眼
字面都屌鳩政府

天眼恢恢疏不漏

笑撚左，車公表示睇你班仆街唔順眼，
藍絲實會打飛機話止暴制亂大成功
batman 煎巴圖

車公會唔會被季炳蛋拘捕

連登仔解簽

天滅中共，全黨死清光

藍絲會話係捉暴徒繩之於法

車公

班黑警 仲有港共正苦做既衰野
將來全世界實知

就咁睇 第二同第三行
天理 要公平 天下先太平
天網灰灰。早前被自殺 失蹤 會爆出來？

利申 我嶋up

天理人情只要公

車公都已經講得好白

有私無公，上天示警，不然災星

再唔公道啲， 唯有皇天擊殺

push

示威者捉左八九千
黑警一個都無

佔病作福

疾病：可痊癒

睇來WARS係香港都唔多樂觀

黑警奸官暴政等天收

公道自在車公

姐係777會死於非命

廟都拆埋
煽動顛覆國家政權
之後打壓濫捕去求簽嘅人

上天示警，不然災星突至天降

馬謖帶兵，馬謖最後被諸葛亮斬左，林鄭落硬台

好彩香港仲有車公同黃大仙

車公辛苦哂你為民請命

【北海觀音明善堂白話簡釋】
人生何必逞強爭鬥稱英豪，
天理人情自有公論；
天眼恢恢疏而不漏，
作福之人
定然會有福報相應。

【求得此籤 】
流運官符當令
逞凶鬥狠 爭強好勝
其實外強中乾．自私自利 ,
上天示警．不然災星突至天降
後悔莫及
速速解送官符 預防及消解厄運
凡事秉持公理正義

修身自省 以和為貴

諸事大吉．女須改運

偏財橫財尚可,正財平平.

【斷曰】
外強中乾．有私無公．上天示警．不然災星．

點解劉業強可以代表香港抽籤，呢班套丁既仆街冚家鏟。

句句都屌

即刻整幾粒tg

車公好靈

林太：我信天主

車公好波，直線抽擊

真係有真心膠相信d簽無做手腳？

車公好準

街亭之戰， 唔聽自己下屬王平勸告， 最後大敗收場

係歷史上恃才傲物， 然後衰收尾嘅結局

留名睇解簽條友將佢講到上簽咁 又話只要大家努力香港一定好啲廢話

黑籤！黑籤！

支簽真係中到應一應

皇叔
都算皇室既

天眼恢恢疏不漏
天滅中共

不嬲都係場外解先係真話

天眼恢恢疏不漏
希望黑警同眾高官及藍屍死全家陷家剷

人生何在逞英雄

連車公都話唔值為啲支那送死

馬謖帶兵

車公係暴徒

黑警：叫你車公落黎見我

車公真心好似有D準

車公真係好靈

唔洗識解簽 都知屌緊邊個`

馬謖表示講呢d
都過左2千年,唔好提

之前車公都唔比面，搞你好正常

一定係解簽叔先係重點

班黑警喺車公門口放彈

凡事秉持公理正義

車公係手足

仆街警狗仆街死

上年都有份食tg

做完
所以開支最衰既中簽

兩個都食咗tg嘛

光頭sir 都自稱劉備後人

完全為癲婆度身訂造

癲婆、黑警回應：叫你地個車公落嚟見我

香港黑警 今年全部仆街啦

車公真係好準

馬謖係講緊小強定林奠

Why not both

諗起都興奮

梗係林鄭

小強都揸唔到旗

香港版焚書坑儒

叫你天主落黎見我！

車公好撚嬲

劉皇叔要唔要同車公割

車公好靈
壞人點做手腳都唔夠神仙鬥

以前唔信，但近幾年又好似真係有d料喎

唔識解籤都知道講緊邊個

車公

wfc

準備出兵

乜聖母，十字架都拆哂啦，佢只可以拜雜種或小熊維尼

邊個大大聲話拉哂D暴徒

抽走晒下簽，中簽已經最衰

唐朝滅佛
香港滅車公

車公好準㗎
同埋呢個師傅

車公表示陣間就行雷劈死你個仆街

含淚斬馬謖
邊個係孔明

準撚到

車公威武

外強中乾 自私自利

屌你今次字面解都唔撚洗解， 車公都屌鳩港共

都未應驗

同林鄭一樣。。

有時下簽、下下簽都唔代表差，上、中、下唔等於好壞程度，要睇籤文同你問乜
睇籤文今次抽籤應該冇做手腳

呢支係暗示緊政府有野隱瞞 做野唔公道

甴近平

全體香港人

林鄭？
Pk先馬謖

其實簽文已經好簡單清楚講咗個意思
清算在望 天網恢恢疏而不漏
再講得白啲 好人今年應該唔會奶嘢， 個簽成支籤個重點 喺個"公"字度
車公同關公一樣，係代表正氣嘅菩薩
只要清算到壞人 ，以香港人嘅質素咩難關都過度

直線抽擊

天網恢恢呀

721 鄉黑 好快變condom

外強中乾通常係形容國家

車公手足毫不留情，直線抽擊

先唔講異端邪說
點解佢仲可以「代香港人求簽」
無人搞佢

呢枝簽問香港。。馬謖係代表林鄭
街亭係香港。。shithole 係阿斗

嘩 終於等到佢講嘢

陳天恩公公

就係咁都中支咁應嘅先靈
等班冚家鏟報應到

習大=孔明
孔明愛將係馬謖，唔捨得斬，最後要服眾都要斬左
真係好準

中下籤黎

其實失街亭係諸葛亮第一次北伐發生, 呢次係蜀國最大機會北伐成功既戰役, 結果俾馬謖搞到蜀國之後完全無能力北進

再睇返成個中美冷戰格局

已經講到好白㗎啦

習總呀

畫撚到出腸
btw林奠表示係上帝叫我選的 唔怕

紙上談兵

殺人果班

自己香港自己救！

代姐 你都可以幫香港求架

雜種英明

會唔會係講香港

無望

你地咁care呢條圍村佬做乜，還是佢求支簽可以代表到你？梳囉，劉業強0%代表我。

劉呢班套丁冚家鏟，年年出黎搏收視率，政治正統化，令人覺得佢有話語權代表地方勢力，out day架啦，今時今日，大家一定正確地認識到，所謂"傳統"並唔係傳統，係有得改變既

人生何在逞英豪，
天理人情只要公；
天眼恢恢疏不漏，
定然作福福來縱。

黑警同政權喺度逞英雄鬥市民，以為自己正義就故作非為，天理人情自有公論/公平審訊/國際制裁。天眼（閉路電視）睇到晒，做緊好事嘅香港人自然有福報

邊個係張郃

點解可以白到咁
仲白過誠磅啲佛偈

邊個係領兵果個......

公道自在人心
成立獨立調查委員會

好一句 馬謖帶兵

雜種係 劉嬋啵
一樣 智力同外貌

香港GG

咩事d殘體字

簡體字...

孔明似係韓正
習係阿斗

揮淚斬两強

皇天擊殺港共

表面上係中簽，其實句句有骨真係好靈，連車公都勇武抗爭

感謝車公爺爺

隻小學雞邊忽似孔明

屌中到應一應

macro rubio

定係梁天琦

死唔會只死一個

車公都睇唔過眼

一撚樣

Fake㗎，自由行無事

諗起佢講緊被殺既手足

講得好白
近呢幾年都好準，希望今都係

無下簽都中，你都米話唔靈。你當車公傻咩。

希望係咁

佢哋抽起晒啲下籤
要等人解簽文先知支簽講咩

Mr Shithole

馬謖帶兵。。街亭就係香港

而且失去香港會令中國無力爭雄。。

你去揾嗰個中環西裝男幫你

要再Fact Check 下先

中共政府同香港政府同藍絲表示：
你班暴徒一定會比天收

其他人：
中共同香港政府終於要比天收

其實政府自己知自己事啦 而家連嗰天都開聲 唔知佢地點

想見返上年果個好準果個解簽佬

好應

可唔可以解成今次光復香港係民主自由”最後”一道防線 世界都關注緊 如果光復到就可以影響到其他地方反抗獨裁 蟈諗住可以食到香港 點知失街亭無力還手

車公咁多年嚟都係有料到
講得天眼恢恢疏不漏
即係事實並唔係表面上輿論所講咁
搞局嗰班人，就要睇路

解簽佬表示：車公你咁白，我唔使做啦

似係有人被人拎黎際旗....諗下孔明揮淚斬馬謖

快把廟拆了

國家面前無神仙

呢個師傅好勁

吓，你宜家先知？老早已經好悲觀嘞

果撚解緊，佢十分悲觀

留名睇藍屍解讀版

好準個師傅 解緊簽

777 連車公連車公都激嬲埋

黃藍各自打飛機

Live緊

解簽 ing

話係紙上談兵

皇天擊殺

香港已完

天網灰灰係指緊邊到？ 係咪指緊被自殺既義士可以昭雪？

年年都同一件衫嘅

話就話迷信姐
呢啲係習俗嚟
總統宣誓都要撳住本聖經啦
車公廟呢啲嘢已經好耐歷史
算係文化 唔好講到異端邪說咁難聽

堅

車公懲罰狗官，popo

貼喺連燶牆

定然作福福來縱

有冇人解到啊

真係好準已經示左警, 要睇林鄭識唔識做

有冇人搵番上年果個她準既解簽佬出黎？

真實嚟講，除咗王平冇事之外
馬謖手下嘅李盛、張休都畀人一齊斬埋

即係三人組

講到咁白都唔識死就真係準備車公擊殺

順帶一提 車公係瘟疫剋星

APPLE搵左啦 直播緊

車公上番行人路

係咪叫勇武唔好輕舉妄動
有天眼睇住
狗會捉到佢地

係中國對外侵略係要守住香港(街亭)呢個橋頭堡, 但俾林鄭(馬謖)帶兵, 無乜經驗只識紙上談兵, 結果俾美國(魏國)睇準機會食左你個要塞, 當年係北伐要道來, 無左街亭個後勤即時玩完要收兵

習近平而家玩緊全球擴張, 因為香港失左所以之後再想全力推進都好撚困難

解簽個位解左簽未？
佢年年解簽都好撚準
上次解2019個簽都中到應一應

第三句

Live 緊

18年果時中
19年又係
車公要保佑手足

居士話要移民

都可以解疫症

魏軍圍堵漢軍係山上，因為漢軍揀錯陣地
最後退兵只係因為王平主動出擊，魏軍怕有伏撤退

失左香港依個咁搵錢既地方=街亭補給
又中

大巴車落政府度

解咗每句咩意思，去apple live

可能天琦上訴成功 就出番黎

留名等睇有人會瀬落示威暫度

林病未撚再逞英雄
成立獨立調查委員會
天網恢恢還義士可昭雪
咁香港就有運行

食咗屎呀你p牌仔
邊個正義邊個邪惡車公唔識分？
攞咗5毛未呀你
屌！

台灣已經係例子
蔡英文今次抗疫做得好 更加顯出香港一國兩制幾垃圾
之後點收返台灣

七：失去對軍隊的控制才是關鍵

根據當時的情況，上山幾乎也是唯一的選擇，除非現在就撤。

指責馬謖的人忽略了一個事實：不上山在秦嶺大道上能守住嗎？ 有人認為可以守住，因為並無直接證據去證明街亭要塞已被破壞。但問題是，如果大道中央真有一處堅固的要塞，馬謖為什麼還要上山？

水道後來被魏軍破壞了，但蜀軍仍不至於立即潰敗。一天不喝水有點兒難受，但不會馬上死人，馬謖還有反擊的機會，雖不說完全戰勝魏軍，但不至於敗得那麼快、損失那麼慘。

21年前曹操率一支孤軍深入烏桓人的腹地白狼山，遇數倍於己的烏桓主力，曹操一點都沒猶豫，立即指揮人馬上了山。蒙古草原上突起的這座白狼山上有水源嗎？沒聽說，應該不會有，但那一仗曹軍仍然大勝。

因而上山不是關鍵，水源很重要但也不是最關鍵的地方，更不是對蜀軍的最後一擊，問題另有出處。

這就是，馬謖在軍中缺乏足夠威望，從王平這些將領到普遍士卒，他與大家還沒有建立起足夠的親合力和默契度，本來大家就不願意上山，水道被斷後，眾人對他肯定充滿了指責和埋怨。

敵眾我寡，劣勢情況下心又不齊，這一仗沒法打了。總結街亭之戰失敗的原因，並不是馬謖腦殘瞎指揮，而是他由一名參謀瞬間被提拔為主將，對軍隊的控制力遠遠不行。

感覺上係除咗手足會俾人告罪之餘，黑警亦同樣有殺人同強姦嘅暴行被公諸於世而黑警駁唔到

但車公咁多年都係黃

黑警死全家

係習俗，他日由普選特首去，宜家由鄉議局。以前試過揾政府官，重衰呀

車公我哋個邊架
加埋個故點都係話政府

唔係黃， 係良心

希望喇

台灣=堅守隴西既將士
美國=張郃
林鄭=馬謖
而因為街亭失守，諸葛亮以時間侵略隴西既戰略失敗，成盤棋散曬，此後四次北伐除左偏遠既武都、陰平，都冇辦法再得到隴西尺寸之地

幫手解埋沙田簽

龍吟溪外水自甘，虎笑岡中去復還；境傑風雲能際會，地靈潮障兩相參

一定要去車公廟上多兩注香

其實上年都好靈

石田為業喜非常，畫餅將來未見香；
怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸。

陳同佳案，林鄭以為可以立送中條例
取悅支共中央 (石田同餅）

結果支共本身成身蟻嘅時候踢爆咗彈屎
香港更加令支爆火上加油。
(怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸。)

仲有好多政策都係林鄭覺得好撚正
最後推出嚟離撚晒地

在下一盤很大的棋

車公宣佈沙田係首都

個政府官係美國坐緊監

陳居士話林鄭會有報應
鄧炳強會有唔好嘅下場
唔知陳居士過咗新年仲安唔安全

先放tg，再出水炮車，裝甲車剷平佢

黃已經係良心 正義嘅代名詞

但佢話後生都冇好下場

解簽佬

我地作為中國人必須要支持國家，國家好香港好.....香港人必須支持一國兩制.....顛覆國家搞港獨必定會被懲罰...香港要為14億人服務，積多d福

但係最尾嗰句，對於平時做開惡行嘅支共就唔撚洗要，等天收

垃圾支共

香港冇未來

咁應該係正宗攬炒

攬炒

佢都話後生留喺度都無好下場
唔會放過抗爭者

佢憑乜撚野代香港求？

唔使點特別解啦 萬事亨通 即係乜都掂
沙田今次肺炎係香港第一批爆喎
可以話係保平安啦 今年沙田各方面應該都好

香港03至19簽文

其實解簽嗰啲唔睇上中下，要睇個典故同你問咩，所以有時上簽都唔一定好

佢有冇講疫症係香港會點

馬謖帶兵，有兩個角度睇：

1. 意指剛愎自用，不聽副將勸阻，選死地駐紮，結果被圍至大敗，累及北伐失敗。

2. 劉備曾向諸葛亮講過馬謖只會硬套兵法，不會因地制宜，不可大用

冇上簽

天有眼的

正常，種下左仇恨

天網係D 人面識別 cam
咪打飛機

要死嗎？

諗下之前誠哥講黃台之瓜被班廢老咁解讀

4月之後會平靜返

習囝（諸葛亮）揮淚斬林奠（馬謖）

美帝？

死黑警呀 全部仆街死啦

台灣反應快

瞞報要罰款
禁湖北客入境
月尾仲要清曬全部大陸客
截斷源頭

車公：香港我先係大佬。

我哋慘到,要靠尼D野自我安慰

逞凶鬥狠 爭強好勝
其實外強中乾．自私自利

士氣buff 姐

大家要做嘅都係會做

題外話：馬謖係襄陽人，即係湖北佬

多謝車公

湖北玩完

好懷疑解簽叔叔係咪手足嚟，屌到出哂面

孔明揮淚斬馬謖呀condom仔有無讀過三國

真係白到傻既都明

香港人有車公撐住!

721 831 101 太多講唔晒

兩個角度睇
香港收復失敗=街亭
武漢實驗室有危險 不可大用

事後=孔明

事後孔明

個叔叔咁多年都係咁串
年年都屌政府

其實求簽係咪有分 例如姻緣事業家宅咁架
呢個又係咩呢 咁準

前幾年支籤都好似好玄
今年支籤直頭好似識得開聲屌人咁

孔明應該係管香港事務既某人 林奠應該=馬謖
不過小強同d兵都應該走唔甩

其實邊個角道睇，淋病=馬謖
即係都係講

個解簽佬話香港冇希望
真·攬炒
但係我想知會唔會有破而後立

無辦法，車公都食過tg

車公：你班撚樣真係要開聲屌

馬謖帶兵 = 紙上談兵

籤頭已經一棍擊中要害
講到明 香港依家當權者係紙上談兵
成鳩日講一大堆廢話但其實廢既

斬馬謖係之後嘅事，你讀三國已經講諸葛亮後悔到仆街

而「馬謖帶兵」嘅風格，出事係遲早嘅事，不過佢係喺最關鍵嘅時候瀨舖最大嘅

我都好少見到有籤咁直接
粒TG搞到車公好撚嬲
射TG果隻狗實死無生

所有病都可以在痊癒，係要死幾多人啫？

淋病& 燉小強 仲係 逆車公之意
必遭天譴

皇天...

睇字面我唔識解籤都知道話緊邊d人

車公真係好準 咁多支簽都抽中呢支講到出晒面既簽

馬謖畀人斬

籤名 馬謖帶兵 馬謖荊州人 姐係湖北省人

車公直線抽擊

唔知條韓國魚當選會點

邊個問都會答，但問太多就唔靈嘅概念

大佬。。。。主上點會係孔明呀 劉備個仔係呀斗劉禪
好明顯係董建華啦 呢位仁兄次次識英才攪智庳架

新疆嶺

車公會唔會比人送中

條簽都唔洗人解，直不甩

陳天恩.avi

留名等十九才子解簽

湖北帶肺炎落香港

唔好阻住中國同胞嚟台灣，台灣要發大財

會發大財
歡迎 歡迎

香港就係咁

56：40開始有解籤

林鄭 鄧pk會有報應
抗爭規模細左但仍然會持續
但唔再係6月咁多人 變左打遊擊

btw 佢話香港人最後下場係悲觀 如果有仔女就移民 長遠黎睇香港情況唔好

但我個人都會死在香港
同手足共同進退

打開FB就見到佢

覺得韓正有腦，但係古惑有私心，上海人一向想香港死

災星會唔會就係武漢肺炎

車公顯靈

居士：唔係我講 係車公講

準到

林奠囉 馬謖荊州人 湖北省

車公都係俾部份嘅傳媒欺騙咗！

官符仲唔係五大訴求

屌 林鄭真係專黑佢啊頭

馬謖點死守街亭關口用錯策略被斬

同林鄭唔係一樣咩 做香港特首用錯政策等緊被斬

中到仆街
好準車公

年年都9解我支籤,屌你今年寫白D

我指林奠帶武肺入港

車公靈籤

又黎吹捧雜種
明明所有野都係呢條撚樣攪出黎，林鄭只係扯線公仔黎姐

討論迷信野 ＝ 廢老

出生 190年 - 逝世 228年 (38 年)

淋病 1982 年做 AO
2020 - 1982 = 38 年

車公 真係好勁

雜種小學生 咪姐係劉禪

姐係今年未係最差

佢好似話兩邊都會仆街，年輕人都會好慘

唔信呢啲野但又真係覺得幾中

車公準備皇天擊殺

幾個預言 都有啲似喎

馬謖帶兵，輸到趴街

陳天恩指車公籤文非常靈驗，對於鼠年年初二劉業強將再次為香港求籤，他說，「除非將籤筒入面嘅籤換晒佢，如果唔係無可能會有好籤，絕對無可能」。

林鄭落地獄都唔怕，會怕車公？

望下自己個P牌先發言啦
因人廢言

你老母就俾人捉

應該今年會繼續衰 但中共會仆街先 香港幾年之後先會好

要用病毒洗牌了

點都好,要同共產黨攬炒

蜀國失街亭之後係點？⋯⋯⋯⋯⋯⋯香港就是點

馬謖係將領
唔係民兵

好撚準

屌喇星未求都天陰陰 求完就開始散開d雲

點睇都係中下啦
中簽

善惡到頭終有報

車公大元帥

車公連呢樣都計埋

佢話其實支簽咁寫 但係後生都係無希望 叫我地快d走

嘩，車公顯靈蒼天有眼

代表我地 終會戰勝黑暗 手足們加油
Brace Yourself!

唔關事，上上簽都未必係好野嚟

好撚神

馬謖素有才名 林奠考第一

靈簽

有冇片睇番？搵黎搵去都搵唔到

準確啲嚟講 1982 年係 淋病上位既開端, 因為 去左英國進修返嚟 , 之後就升職了 ... 同馬謖被賞識之後上位 一鳩樣 ...

要拉拉車公

最尾果個即係有人等天收

又係wo

李贄：「馬謖妄自尊大，一味糊塗，一味自是，及到魏兵圍定，莫展一籌，待救兵而已。極以今時說大話秀才，平時議論鑿鑿可聽，孫、吳莫及也，及至臨事，惟有縮頸吐舌而已。真可發一大噱也。」
幾似林奠

解簽佬無得撈，條簽直不甩

會唔會就係前幾日中招果個

沙田民政專員都有去喎，有無拉隊離場

政府會唔會發新聞稿回應，話唔認同車公言論

揮淚斬馬謖

譯:好多cctv

true 話警察係公

馬謖紙上談兵，才氣高，太自大。
馬謖急於證明自己和建功立業，建功心切。

馬謖=林鄭！

蜀失守街亭要退回漢中。
中國失去香港要退回鎖國lu ,衝唔出國際

車公大大

唔駛解啦，寫到咁白

睇到已經有藍絲講
班人真係唔會用腦諗下背後典故

點解個個都話馬謖係淋病，而唔係炳蛋

佢解簽開撚哂名句句屌到行 應該執緊野準備搭飛機走

同意

其實藍絲都會調轉睇話再私了冇太平，會比人擊殺

點講都唔通 馬謖官位之人 關我地撚事
仲有逞英豪 唔講遠
淨係近唔柒封關 以為自己搞得掂都死啦

車公顯靈 全黨死清光

馬謖帶兵 林奠帶炳蛋 炳蛋將軍帶小兵走兵

如果啲狗咁樣死兜， 咁不如唔好求籤啦

馬騾好明顯係指黑警炳 區區一將領以權謀私 揮刀斬後患

大家記唔記得上年年頭 劉業強求完枝簽左改右改
話香港會太平 大家都會搵多左錢
後期有記者搵另一個人解同一枝簽 根本唔係個回事
人地仲要講到明19年林鄭有得安樂 佢斬個頭落黎都得

陳居士話源頭係淋病懶醒硬推送終諗住奶上面 炳蛋最多咪個將軍仔

車公叫大家唔好再挰英雄，天網恢恢啲仆街總會有報應⋯⋯
呀車公，啲報應快啲到好唔好呀，手足頂唔住喇

車公都同我地加油

我地唔好放棄

解：指解签，解读签意，解释签义，解驳签示；
断：指决断，明确签意，断定签义，预言签示。

連籤文都要自己查清楚
根本下下籤
成班報紙佬同tvb連籤文都要維穩

唔洗理 正常識睇都知咩事

遊行要用作口號
希望大家會記實

咪就係 今次呢枝老嫗能解

有冇人有link

石田為業喜非常 石田係種唔出野 仲喜乜春
畫餅將來未見香 畫出黎既餅又點會香 睇得唔食得

香港經濟會仆直 中左啦

其實車公真係好準
當年我屋企人意外死之前就係中左支下籤
搞到我以後都唔敢去求籤

姐係光復唔倒

憑咩代表香港

唔洗解啦，直接屌出面，你唔係閱讀理解零分麻

我都係第一次唔駛人解就明

TVB班賤人只係講解簽，唔影斷簽

班人鬼知咩

但維尼唔似孔明

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

車公鬧到林奠PK
最後警告佢要作好事積好福
先能夠解決事情擊退禍害

其實係，講到明要等比天收，即係光復唔到，人間無公道

無希望！？

再唔聽下年真係直接用口語屌

維尼皇帝 劉禪
而家差孔明唔知邊個
不過孔明都要自貶三級

天理人情只要公

黑警死全家

維尼咪劉禪 孔明應該係出謀獻策既人

政苦表示對此事極度遺憾

今年啫

香港事務，習總之下係韓正

車公勁黃

尋晚行大雷係最後警告

車公

天滅中共，全黨死清光

天眼恢恢疏不漏

中共奸計失敗。林鄭正仆街

#95 樓 有人po左
真係好準

其實呢d得啖笑
對家reinterpret話黑警成功平亂
泛民班人仆街死都得

我估係韓正

韓正自小愛好古典音樂，擅長手風琴及鋼琴
孔明音律都精架

自貶三級，韓正辭任港澳工作小組組長，留任政治局常委同副總理

黑警死全家簽文版

光復唔到係合理，疫症搞到香港人健康危在旦夕 更加無力
但喺權貴同子女有錢去避難
得天先可以為香港人主持公道

講真話都要俾人屌
兒登

所以我唔相信支簽做左手腳

車公一直都睇撚住班仆街，而且一向都企係市民個邊

條籤係建制求嘅，如果佢啱條籤唔會咁多遣責語氣
嚟橫節曲冇撚用
WARS 就係皇天擊殺啦

今次係咪都係陳天恩師傅解簽

有無咁中呀車公...

攬炒就緊 支那全世界封關 香港林奠唔理
同馬謖一樣 自以為是 以為自己好勁

車公食左tg梗係唔順超

解簽先生話鄧小強係鄧艾，姜維唔知係邊個同會唔會有，有就係改朝換代之人
即係馬騾係林鄭

天有眼

天上嘅手足 多謝你哋

林奠中哂
林奠因為香港整到中共收唔返台灣
持住自己高學歷，但唔識管治

其實都預咗
理性諗香港個情況
根本係deadlock
係冇得搞
剩係街邊咁多藍絲
都知發生咩事

咁直接

人生何在逞英豪， d後生仔唔讀書搞事逞英雄
天理人情只要公；講咩民主自由搞事 但根本無公理
天眼恢恢疏不漏，但好作天網憬恢 有法可依
定然作福福來縱。警察會止暴制亂

聽到藍絲解左櫼

呢個世界始終係科學解釋唔到

馬謖年少素有名才 林奠自稱細個年年第一

下 你話真就真？ 你車公黎？

傻啦
佢換返對家去講都得
仲有wars算數啦
攬炒你死先都唔會建制仆街死先

天眼恢恢疏不漏，黑警全數中肺炎。

解籤係要籤名解到籤文
如果唔係要籤名托咩

我都識解啦
洗搞咁多野咩
所以咪話得啖笑

睇吓年初二抽完籤神意逆轉

外國(神仙)勢力介入

政府幾時去拆廟

馬謖知力87，難怪不能重用!

我諗唔只添

全世界都知左啦
應該係講緊藍絲都會醒

神級手足

玩完
兵力 糧食損失

有時真係唔到你唔信

做人唔好咁迷信

姜維

佢有邊年唔係咁講

正常 求籤每年一次 今年睇 唔封關武肺爆硬
沙士果時大家都知咩事
多謝林奠啦

林奠臭雞是非一般的賤!

鄧艾滅蜀後功高自傲，因而被殺

事實

依家唔係武漢上海廣東死先咩
車工都唔保佢哋啦
再唔悔改全國封城

孔明揮淚斬馬謖

車公對黑警同港共既最後警告

PK鄧大鑊了

天眼恢恢
睇嚟淋病今次中sar1死

叫班廢老去抗疫抗暴啦
鼓勵佢啦

黑警開始怕未

準撚到仆街

有腦就唔做藍絲啦
馬謖係官，仲要係將領
依家講緊冇大台 be water嘅普通市民，真係關我哋事咩，希望車公可以保佑真香港人

笑撚死

天眼恢恢疏不漏 話緊你呀黑警

車公好嘢

黑警死全家同中滅中共唔再係口號

搵佢解啦

諗起丁丁是個人材

食撚左屎呀你

content not found

嘩
人在做天在看

藍屍狗就唔識字，凈係拎住呢句黎打飛機

但支野可以解哂二邊

諸葛亮斬馬謖

似係 死左咁多人 怨氣一定大

其實唔可以咁睇 我之前求籤想問兩樣野
都比人叫去求多支
佢而家係奶共派求港共自身

佢地最興曲解架喇
之前李嘉誠嘅黃台之瓜
大大個典古都可以曲解喇

留名等揮淚斬馬謖

其實就上中下簽係無意思架
主要都係睇問咩同籤文

馬謖帶兵……無論馬謖係淋病定PK鄧，其實好明顯都係講政府，我哋無大台，根本無人帶兵

林鄭條賤婦仲係到逞英雄 唔封關
想害死香港人呀 車公
快啲天滅佢

中籤我覺得比機會你去改 唔改就下
改就冇野

車公都睇唔順眼 賜籤示警

上聯批林奠, 下聯批魔警

孔明係丞相 董建華邊有咁大權
應該係李克強先合理

人渣 死十萬次都不足為過

都講到出面

連佢都咁講,藍絲仲想兜幾遠

居士解籤：實為中下籤

陳天恩就劉業強為香港求得的中籤逐句分析，指首句「人生何在逞英豪」，實指特首林鄭月娥上年逞強硬推《逃犯條例》修訂，一手「搞咁多事幹出嚟」；次句「天理人情只要公」則指上天非常公道，「車公話畀佢（林鄭）聽，做咗咁多衰嘢，係非常之會有報應」；第三句「天眼恢恢疏不漏」，陳稱是喻意有報應的人「一個都走唔甩」，除了林鄭，他點名警務處處長鄧炳強同樣「走唔甩」，因為他們只懂把責任推卸他人。
陳天恩指，該支中籤實際上是「中下籤」，籤頭注明是「馬謖帶兵（無帶兵經驗者帶兵）」，即喻意香港政府所做的所有事都是紙上談兵，「唔好對香港政府有好大嘅期望......係完全無望！」，寄語香港人絕不要相信政府任何說話及承諾，「全部假嘅，籤頭講得清清楚楚......香港人唯有係自保」。陳稱就籤文所喻香港是「無望」，「車公出得呢支籤......後邊香港人係輸晒」，提醒港人要有心理準備，不要期望政府的施政會帶給年輕人希望，建議港人能夠移民的話，盡快與子女移民，因為在港府的帶領下香港一定會步入「攬炒」局面，「非常之悲慘」。
陳天恩又預言林鄭今年不會下台，「但最好就自動落台，唔好害香港市民」，又強調「香港政府一定會有報應，尤其是林鄭......警隊都當然有！鄧炳強一定冇好下場」，至於是何種報應，陳指有機會落在其身體及家人身上。至於抗暴運動的前景，陳天恩居士認為，警隊不會再發太多不反對通知書，以打壓遊行，杜絕再出現百萬人遊行的機會，相信抗爭者會轉為以遊擊戰為主，延續抗爭精神。

呢個居士兩年前曾經預言香港市民有暴亂，同香港經濟一定變差，林鄭會係一個差的領導，但當時完全無人信佢！

馬謖失守街亭後，諸葛亮失去重要據點，進退無據，無法再戰，於是遷西縣一千多戶撤回漢中。後馬謖與將領李盛、張休等人被處死，黃襲被奪兵。

pk鄧應該係李盛 張休是但一個

好擔心班黑警對車公射tg
或者當個廟係大聲公咁係咁打

CCTVB 條解籤佬好流

香港會非常悲慘

信則有 不信則無

仲睇CCTVB？

唉屌你唔講我都唔覺

有條鄉黑大叫＂拉曬啲暴徙＂，想知邊個講野?

大鑊了咁，車公煽動善信非法集結被捕

王歧山係孔明

本黎雜未做皇前大部份野都係佢做

酒樓

車公收咗美國佬錢 .mp3

酒樓，連隔離枱籃屍廢老都𨳒佢流野

移民 ready

定然作福福來縱
我覺得都有少少希望嘅

在車公廟前放TG 車公都睇唔過眼

講到咁白我驚共產黨剷平車公廟

武漢同香港班官被消失 are ready

咁咪拉晒元朗成條村？

結果比美帝天眼制裁

條傻閪八婆健吾又扮軍師, 亂鳩咁解仲當正自己好有insight, 叫人快啲share

好少可就咁都睇得明晒4句
車公直接屌

我都覺得佢解得幾好特登入黎睇下有冇搵佢解
今次大撚鑊

2020仲有成班迷信撚

正面抽擊
但係以777性格
佢唔似會低頭
香港人自求多福

第一次就咁睇都睇明晒支簽，直屌政府同林鄭

are u kidding me?

馬謖帶兵：紙上談兵，持才傲物，自視過高

習總：車公你早講吖！街亭（香港）失守喇！

佢應該會同政府割先

車公好黃

林奠再呈強
可能中WARS，死於非命

唔識字？

簽文屌到出面都中簽

笑撚左
真係人在做天在看
你班冚家剷死撚左一定落地獄

抗爭既咪扎營死守
有版睇

我本身以為車公係 藍

上中下係無關係

叫你車公落嚟見我

惡有惡報

仲讀緊中學要死了

信唔信 DQ 你間車公廟

你真係唔識架wo, 唔係扮架wo， 車公你都唔識

車公好準..

蘋果個解籤又太唔中立

三國演義，街亭失手，蜀國再始敗亡

開始

車公顯靈
若然未報，時辰未到

鄉議局果班算啦
得閒去hk gao/港人港地睇
佢地直既都可以講到曲

車公哥

中啊！

天國近了黑警應當悔改

係佢先凖

人生何在逞英豪（淋病唔好逞英雄啦）
天眼恢恢疏不漏（黑狗末日，清算黑狗）

迷信黎講圍頭佬有個祖宗山墳照住好少少係真

天眼灰灰 扔屍俾Cam 影到

車公中過TG

想問呢個車公有冇食過TG

係叫你地自行私了

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

皇天擊殺共產黨
香港有救

應該搵到名 就民眾私了左佢地多

因果有報應
估唔到會快成咁
真係天網灰灰 連支簽都寫得禁應
身邊有fd成日求 劑劑都準
仲好撚detail
講埋幾月會遇貴人 幾月行衰運呀咁
又真係中架播 真係遇貴人帶佢見工
所以簽呢家野我就信有料到既

勇武手足—車公

車公準d定黃大仙準d

講到我地現加依邊冇仆街咁

兩邊都準

黃色陣營要派一個代表求簽，王叔後人唔代表香港人

想睇啲深藍會點解呢支籤

今年都搵左佢解

我唔跟車太貼

等陳天恩師父解簽

電腦大爆炸

用嚟做口號啦屌，應景到

天人介入

係facebook搵車公

之前2年都好準

Sorry po 錯

要譴責天國勢力了

仲有耶蘇十災

嘩
車公支籤準到

林鄭唔係企香港人個邊
衰既係中國 唔係香港
香港只係街亭

憑咩佢幫香港求呀 收皮啦

淋病：遲早叫d狗收你皮

有冇人講下街亭輸之戰咗之後嘅街亭係點？

有冇人講下街亭之戰輸咗之後嘅街亭係點？

其實邊個求關咩事, 重點係準唔準
以前去到03年係政府高官去求, 點知一去到03何志平去抽就中下籤
果年搞成點大家都知
之後就換左劉皇叔抽, 瓜左就佢個仔繼承

上中下籤我一向覺得係危轉機嘅可能性

梗係關事
求簽問占要問既人有返咁上下地位先求得靈，第二係件事要同自己有關係
如果唔係，700萬人96支簽求晒出黎，你話邊個先係真

巴打,呢份邊到揾到架？ google search極都冇